[全港首創] [獨家] 香港人逆權活動宣傳板 正式上線

發覺好多時， 行動post 討論post 都太多人將不同既post 貼起人地post 度， 推 push 一大堆， 有時都好難睇同討論
明白咁樣係為左推重要post 上去，又可以宣傳自己post

有見及止， 小弟特意開一個post, 專用來宣傳用
埋來宣傳你地既post
岩睇既巴絲就click 入去討論

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

活學活用政府官腔－語錄集中區

[勿忘青衣] 青衣孤島 燃起革命之火 - 掛上 光復香港 時代革命標語

警察話依加唔會行咇！！！！！

班機場撚想點？

推一下， 發覺而家post 太多宣傳回覆
根本睇唔到人討論